冇人討論逆流

大家覺得頭先場show點

stereo is the answer 幾正

老實講冇尋日鐡記咁hi

暖場band加感言都成個鐘，氣氛麻麻冇乜feel，主唱支咪細聲得濟

飛砂玩得幾正

唔夠多人
同埋可能多女，太斯文

第一排好正

坦白講覺得氣氛麻麻 不過整體都ok

係 靜係有聽per se但冇聽stereo is the answer 原來都好高質

鼓佬好落力

有冇巴打入到鏡

第一次聽, 好撚正

agger

比想像中好

中間

個show啲相影到勁靚勁熱血

我都係第一排喎

緊係啦 傻鳩淨係識Sunny
但係我覺得好大個Pit好撚High喎

感覺淨係玩左好少歌
同埋氣氛麻麻 但整體都幾正

下 你有冇上前mosh先 撞到痴肺喎

今日個circle pit真係好撚大

把聲好似日本個隊時雨 唱東京喰種個隊

琴日個埸地 mosh得好唔舒服

尋日ios仲high喎

今日邊個甩鞋

我有甩

甩左三次

聽fd講mosh完有人舉高隻鞋問係邊個嘅

今晚戰鬥區好猛料

平時睇得太多ios 見得太多ios
冇乜感覺
淨係知好多死毒撚追住阿寶黎J
講野又核撚突乜野條腿又剩
嘔撚心

今個個pit又真係大
兩日都企得好前 個人感覺 ios 鐡樹 逆流入面 鐵樹最high
不過我最鐘意既係逆流既音樂
只能講觀眾群真係有d唔同

毋忘我 聽完真係毛管戙

毒撚 聽歌定睇女

作為一個日日ot既人真係要聽下

真係 以為自己聽下Indie野就覺得自己好與別不同 班友仔同D Kpop港女做既野都係一九樣
真心唔想班撚屌搞臭個Scene.

有時都唔知自己應咩心態 自己唔識樂器音樂 但就中意聽indie rock嘅唔rock嘅都有 都會po ig想多啲人識佢 點先可以避免做你所講嘅「班友仔」

勁撚似

Stephen 覺得佢好有才華

人地聽又屌 唔聽又屌 個班先係搞臭

其實真係抱住個一欣賞音樂嘅心態去睇就得啦

落花之後我得返一隻鞋

點講 即係有D人先識少少 扮代表 然後屌鳩其他人果種 好噁心

香港人老屎忽心態

緊係有啦 略嫌痴線佬未夠多
不過或者係我要獻左我既第一次插水

有冇人覺得留離破同毋忘我細聲過另外3首
毋忘我接落飛砂嚇親 突然炸一野

直情想拜佢為師

（ios打手）一開始超鍾意ios，但日日都光影真係幾悶，得個五六首歌但係次次去親band show都見到佢地，但我相信絕大部分都係鍾意佢地d音樂，而且最重要ios可以帶到更多人去認識香港indie band，小弟就係因為ios先第一次去HA，同埋你話啊寶講野又核撚突乜野條腿又剩咁你又成日去睇？？？？

如果我冇理解錯嘅 佢應該講緊啲死毒撚

知唔知點解ios唔擺歌上串流平台 好想係街聽

bandcamp有啊，自己上去買